有無人知點解蝗語熱水叫做開水？

我諗左好諗 終於諗到
因為蝗國人最中意扮識英文

因為hot水

蝗語喎
蝗話喎

無人有更好既答案？

唔係讀Hi水咩
btw 唔識蝗語

咁點解叫開水啊

咪臭係

佢地讀kai水 好似係

又引到隻蝗仔出嚟
你肯定係講凍滾水個啲傻仔

開根據漢典可以解沸騰
所以滾水就叫開水
攤凍咗嘅滾水叫白開水
因為白廢咗心裡去煲滾佢
真心咗

打錯 自膠

秒

有無人知點解樓主見到紅點就潛水